有冇山羊座巴絲吹下水(28)

有冇山羊座巴絲吹下水(27)

冇

俾山羊仔拒絕咗係唔係都無機嫁啦？

避開答想唔想一齊被拒絕之後主動搵佢...佢又會繼續同我傾...可能怕我承受唔到俾佢拒絕掛...已經想放棄啦

新黎 山羊LM

唔好意思啊 頭先想回覆嘅時候 發覺個gp已經滿咗 所以開個另一個新嘅 見唔到你已經開咗個新 我聽日會要求del個po啦

其實由得佢沉底都ok

有冇山羊座巴絲吹下水(27)

#999 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我好矮ga 成日俾人笑但我鍾意高嘅

咁唔該晒你呀唔好意思

開post有留萌處理

150都唔夠

唔明😂😂

咁夠有突ge

山羊係咪唔識開話題？

咁唔算矮既

可能我俾人笑得太多年啦我呢D level 係黨鐵朝早時間爭車又輸 呼吸都輸呀

有人負責開

我覺得最少要比自己身高高15cm

新入黎望下 生日月

Hi hi hi hi

二十仲正呀😻😻覺得咁好得意

我而家咪係20cm

最萌身高差絲打好幸福啊我冇身高差因為冇人

絲打你20cm身高差要178？

會唔會窒息架

一月八lm

話說山羊群會係10/1搞個BBQ 慶祝各位羊巴羊絲

生日 有興趣想一齊參與既 可以搵我

唔好推呢個

屌 較左推文

馬田BB

我會忍唔住幫你pin左佢

呢個ok wor

歡迎各位參與架

推下先

都窒窒地所以好憎搭黨鐵入又入唔到俾啲肥叔叔撞開一係就俾人夾埋上車

日本仔專保護細細粒

有就最好啦高啲唔怕㗎之前男朋友183話膊頭同個頭位置岩岩好 放手冇咁攰啵

唔要啊日本仔個樣好衰😂😂😂

男神喎

邊度

太高又唔得架，坐喺度就俟唔到我膊頭
而家就係咁

佢個頭俟落我個頭囉佢又ok ga bo絲打你地好cute ahh😻😻

自貼是常識吧

我試過要企高兩級樓梯先可以錫到

我哋都係咁所以佢會俟牆俟玻璃

兩級咁多
咁我都係一級姐，或者一級扶手電梯

啊～我差40cm左右其實覺得有啲辛苦

有冇人都係今日生日？會去邊度玩？

我

但都已經算係冇咗個fd....山羊係唔係一旦重視當你係fd就唔會離棄你咁？

有呀

40cm
錫都好難錫

你比我望之嘛

我又要望

基本上係..最多忽冷忽熱..但有事一定幫...除非你呃佢或者傷害佢

好似講到山羊好少朋友咁

事實

I 牆又 I 玻璃 好似生無可戀咁講到🤣🤣🤣🤣🤣

貼乜？

好sweet ahh佢抱起錫咪得囉

但你哋點認定嗰個朋友就係你哋想重視嘅朋友？

40又真係攰又辛苦bo

時間

觀察佢到2046

因為佢俟嗰啲先舒服

啲女人係度互戴高帽 垃圾

放心佢攬住你都舒服

佢都係咁講話好有安全感

BBQ 暫定七隻羊

咁你可以講攬多D唔駛 I 玻璃

佢話會怕醜，因為放閃

喂

前幾日單丁過完生日路過

hi

幾多號?

點知先山羊係咪鍾意自己

佢同你表白

秒回你

唔係hea覆

Lm

你唔會知架

5號

會唔會鍾意坐鍾意嘅人隔離定對面可以望住佢？

其實無所謂
要睇張枱係點⋯⋯

山羊諗野實際得濟得濟
但有得揀我prefer坐對面

btw 手沖咖啡好飲過白咖啡

有冇好介紹？

我覺得如果鍾意得你都想接近你，姐係總似對面或者隔離都得
不過我prefer對面，兩個人有眼神交流之餘又可以坐得舒服啲，唔洗就住就住咁

坐邊都無所謂

如果同男朋友同場佢就會喺我隔離，得我地兩個就對面

去公司附近啲coffee shop試下唔同豆嘅hand drip先啦 好難話咩好介紹因為每個人口味唔同
不過你一試過手沖你返唔到轉頭架啦

依家鍾意咗果味豐富啲嘅咖啡品種 但好似普遍香港無乜人接受到咖嘛係酸嘅lol

利申新手

絲打（？）有研究喎
雖然我飲開cold brew多，不過我都有買drip coffee嚟沖

Cold brew同lce drip都正呀
夏天飲仲正 唔怕越嚟越淡
不過我果邊公司無乜邊間有得飲
有都要預約 但次次收工搵佢都已經閂咗門

我呢邊反而超多，仲好多黃店
成日lunch就買杯飲

我屋企樓下冇咩黃店
本身仲要食開吉野家，一罷食完冇嘢好食

so sad

冇計啦，大場仲要早幾年裝修過
變左一係得連鎖，一係得高檔野，本身都冇咩啱食

如果山羊鍾意你 會有咩表示 會唔會多野講啲?

山羊女仔鍾唔鍾意向男友撒嬌?

我會啊 男朋友好受落架
尋日喺佢前面前facetime佢哋叫我行埋一邊

叫單身既我地情何以堪

唉 而家先見到個post..

間唔中都會搞活動 下次過黎啦

ok

好耐冇見
遲來的祝各巴C生日快樂

生日借個位鳩叫一下

屌拿星山羊座正仆街

點解咁講

一黎就開地圖炮

成日唔覆，成日話忙，冷淡左兩三個月，前排發夢日，佢話過去做前線，我擔心佢，打比佢幾十次都唔應機，跟手仲block左我手機，黎個係我叫朋友打比佢先知自己比佢block左，打左幾日電話都咁
跟住tg佢，話如果分手就咩都Block曬我算啦，佢就話分開下，跟住再問都係唔覆
前幾日見到佢開交友App po，我就嬲，佢成日話忙又話屋企出左事好等錢洗問緊人借錢唔得閒又剩，點知走上黎連登開po都唔覆我，我因為咁又搵左佢幾日，佢就話唔想見到我，分手乜乜77

完全唔係山羊格

純粹係佢個人問題

恥與佢為伍

pin

幫我推上熱門！
岩岩係天水圍食壽司果位女仔 入一入黎

算啦 講完就算啦
唔想pin

已經pin咗

終於換左 唔洗個TG置頂了

獅子座鍾意咗個山羊座 明明好多野都進行得好好 拖左兩次手 之後嗰日對我即刻勁冷淡 message又唔覆咁 點算好

壽司妹

Unpin....連登同Tg

LM
啱啱過生日
生日正日另一半同同事飲酒都唔陪我過
依家啱啱頂唔順講分手
點睇？

拖咗手都唔表白？

帽事嘅，佢唔記得組

可能拖完手發現冇feel，冷淡等你自己離場

都似，唔試過唔知
或者做咗嘢扣咗分

山羊鐘意用扣分制又唔會好明顯，扣到無就消失

唔聲唔聲就扣到唔合格，然後靜靜雞離場

需然好衰，天性好難控制

想再問問山羊仔女其實會唔會有道德觀念?

我覺得呢樣係睇人，唔關星座事
同星座嘅話，有啲人就好有道德觀念，但都識人冇乜

心入面有把尺度人囉
算唔算道德觀念

但我覺得係要黎睇下大家價值觀近唔近

度人但同時自己冇道德觀念...會唔會咁樣？

我覺得會

點解咁問

因為識親大多數羊都係咁又話覺得人哋有仔囡咁樣人哋去勾引人或自己唔好...但自己又會違背道德去做有啲雙重標準？純粹我識嘅係咁...無咩惡意

erm我反而識有啲白羊係咁
我認山羊係某程度上會雙重標準
每隻羊都會 但程度唔同
就係因為一開始攞咗把尺去度人
所以認定自己揀嘅一定啱
跟住會雙重標準咗都唔知
好偏心

巨蟹女 898
總算放得低

召喚馬田 你都係放棄壽司妹啦

出現了

扣飽佢

what9

山羊鐘意扣人分

會加囉

有無諗過其實係加咗都唔夠扣咗嘅分

笑左
最慘係對方唔知衰咩扣分被分手

點止分手，追求對象都係

無錯

廢事講啦講到人地面懵懵無意思
同埋廢事俾人話啲要求麻煩⋯⋯

好黎好去 勿出聲

或者唔係你問題
係價值觀唔同

同山羊分手唔洗blame曬落自己度
瀟灑啦

山羊報到

不嬲都有 做咩

新人留名 我又入group

加埋我

+1

歡迎

你邊位呀P牌仔

我第一次入咋

女 ， 唔該晒你

邊有咁易 砌埋都可以只係朋友

試咗冇feel 只係好唔甘心

依個我都覺得係 ...就算人哋覺得嗰個人唔好但係羊心目中佢好好...靠自己把尺嚟度？

夾硬一齊左先分仲傷

[member]我瀨過野，全世界都話果個人有問題..堅持自己把尺...衰左［/member]

咪係囉

上個靚水先
係山羊虧，定我虧？
12月病到而加未停過

你 im strong bro

有名你叫呀虧

個名好特別 我叫阿屋

你仲特別~

咁我姐係要止蝕離場？

傷都好過我依家死唔到心啦

得閒都可以入黎吹水
NICE TO MEET YOU

要個答案 咪直接去問

所以俾晒我

俾過一次 係之後再拖手

獅子女，我講咗係，你就會做咩？

但佢都做到咁

喂 幾時出黎聚會呀喂

病撚咗已經請咗2日SL
dllm

take care, 呢排好多人病

得閒露個相 增加好印象

流感高峰期 + 支那肺炎夾擊，小心d好d

禾艾梨牙

已經日日戴口罩出街
大家真係要小心

我仲要扁桃線發炎痴線

依個真
我寧願請假都唔想返公司惹同事

我係咪好為公司著想呢？

成個新年都見唔到你

真．樓主出現了

唔制呀

我男朋友上個月又係同你一樣 佢都搞咗好耐

東囝

山羊撚too

無人已讀不回/不讀不回
有興趣秒回，主動搵人

哎 佢連我生日日期都記錯

想問下係咪有谷可以入？

出面有一個

點先可以令羊男鍾意自己

主動d 如果feel到佢無意思就算啦 羊男一開始唔鍾意你 你做咩都唔會鍾意你

處女同山羊係咪唔大人求救

夾*

點先算有意思
約出黎會呷醋我同其他男仔friend
返到去就唔會主動message
山羊都有player架咩

識一個真係player黎

夾到震喎

有~~~識玩嘅完全世界級

有時可，有時不可，睇心情

chur咩先

其實如果互相習慣到就ok既，睇你地有無遷就對方，顧對方感受咯

最重要拍拖講真都係互相包容付出，誠實 雖然我係毒LA0，但係我覺得大家玩到上面哩d野，其實感情就長久好多

你講過嘅嘢佢會記得 even你都唔記得自己提過嘅嘢

會同你分享好私人嘅嘢 可能得佢最熟嘅一兩個朋友同屋企人知

平時會好關心你

如果佢對你無feel 而又feel到你對佢有嘢 佢會畫公仔畫出腸咁拒絕你 好易feel到

希望有一日我會feel到佢對我咁做
Thanks巴打

識咗幾耐先？例如呢做過d咩？

比啲例子嚟
例如大家處事方式有咩係sync到?

基本上價值觀、家庭觀呢啲都夾到
同埋各司其職，互相照顧
始終大家擅長嘅嘢唔同，我都唔會旨意佢做哂，我識咪我做囉，佢識咪佢做，因為我知有啲女仔唔係咁諗

摩羯座全部都係毒撚

can’t agree more

成日比人嫌悶

係咩？我成日覺得自己好幽默架喎

對住fd/唔識嘅就幽默 對住啲唔太熟嘅就啞咗

真

但玩家就唔係咁講啦出幾多次都得呀...

My friend Paul is a capricorn whereas his girlfriend is a sagittarius. Paul honours his parents and is thankful for what they've done for him. His sister is also a good daughter whereas his brother needs to be a better son. In the east teachers and parents stress the importance of filial piety which means chinese parental respect. They teach that you should honour your parents and take care of them. Paul's cousin has recently stolen his Gucci watchstrap. It became a point of honour to tell him about it. My friend's husband also felt honour bound to tell him. His dad is a man of honour and great integrity. Paul is a kickboxing fan. His favourite fighter fred will be fighting John in july for the heavyweight title for the honour of his country. Winning it is a matter of personal honour, family honour and national honour. His church held a feast in honor of Fred last month. Paul asked if I would do him the honour to accompany him to the feast which I did. It was a signal honour to meet Fred. When he sa is he said humbly "it's a great honour to have you here paul" Ee asked him if he would do us the honoir of being our sambo coach. He said "we'll see" A couple of waiters did the honours and greeted the guests at the door. After we sat down Fred said to a waitress "will you do the honours and cut us a piece of chicken please?" Fred said to us "I would be honoured if you could come and see my fight in July." We gave him.an affirmative response. Past year Dana said to him "I would be honoured if you attended the hall of fame ceremony" which he did. He ass honoured for his performance in his last fight. Besides winning the championship he was honoured with an award for excellence in wrestling. By the way lots of people bought front row tickets at half price or less due to a computer error but the organisation stated that they'd honour these tickets nevertheless which could cost up to five hundred thousand dollars in lost earnings.

典型山羊女留名

山羊仔新來報到
想溝射女女

之前兩個女朋友都是巨蟹

收手啦施主

先尋死路
good luck

Wear lots of layers guys. The temperature has gone down rapidly in the past day so bundle up. I spent the morning to be bundled up in a scarf, a pair of gloves, a Uniqlo Heattech crew neck t-shirt, a turtleneck t-shirt and a down jacket. It's freezing outside. Put on some more clothes in case the temperature drops further. I've even bundled up my dogs and bunnies. Be sure to keep warm and get enough rest

Lm山🐑

LM 太陽星座山羊
有無其他巴絲有研究開月亮上升金木水火土星座呀

岩岩開始拍拖 但就嚟情人節
完全無諗頭 有冇巴絲教路？
利申：a1

羊仔留名

hello 山羊仔留名

點睇山羊水瓶座

成日隨心情變黎變去，不了

真自己都覺

新人lm

咁熟口面嘅呢位新人

hi i am 毒撚

居然仲未爆post

唔知點解自從初一開始就好慢
原本仲mon住驚掛住去旅行爆咗1001又唔知

靜到 毒撚

新人留名

毒撚PO好似唔多推得郁

新人留名~
最近同左個山羊仔一齊, 我自己都係山羊女

突然間咁多人嘅

之前好快架，成班痴線羊

互相開小劇場

佢無乜, 我比較多

識左個金牛女 忽冷忽熱勁難搞 可以點做好

Hi

How are you

應是缺安全感

點先可以俾多啲佢 但係佢勁耐先會覆下Whatsapp

I'm fine, thank you.

And you?

I’m nine, thank you.
And you?

毒撚

金牛女: $$$$$$$$$$$$$$$$$

天性來!

有冇山羊座巴絲吹下水(29)

X2

有冇掛住我?

1

0